過左今次土共仲夠唔夠膽咁粗爆搞9香港

香港人連命都唔要，過半數同你死過
仲斷送埋台灣

只會再粗暴啲

香港人嚇大ga柒頭